張竹君呼籲無病徵人士不要與有病徵市民爭做病毒檢測

張竹君呼籲無病徵人士不要與有病徵市民爭做病毒檢測
2020-07-18 HKT 18:20

"張竹君解釋，無病徵的市民即使檢測結果是呈陰性，也不代表一定沒有感染，因為可能是在潛伏期內仍未有發病。她說，無病徵的市民最好是少與其他人接觸，有病徵的市民則要盡快做檢測。"

識做啦

無病徵的市民點知自己係無病而中招既人

up緊乜鳩

佢地真係做唔切測試

即係叫你無武漢肺炎病徵的話 就唔好驗

我日日都去做 吹咩

又係你叫人驗而家又叫人唔好驗

香港檢測能力根本做唔到阻截傳播鏈
袁國勇講左5個月正苦完全冇做過野

咁難明咩 ？

樓上個幾個係唔係PR公司？

真，日日都覺得自己好似中招，check 下安心啲

你都痴撚線
香港人出名自私

大部份都係無病徵，你唔做就一直做隱形病人周街播毒，問題係無資源比你做，政府呢半年宜家先開始郁，有咁難明?

老闆唔俾wfh，可以點？

因為唔會做到全民檢測
所以無病徵就唔好周圍走
有病徵先盡早去做
同埋無病徵去急症冇得驗 (鄺葆賢有講)

返工唔會傳染病毒

智力測試

呢個係重點
其實早幾個月開始做嘢
所有機 試劑 人手 地方都可以有時間籌備
唔駛宜家搵支國嚟做

其實唔係大部分人無病徵，係大部份係輕微病徵，同埋大部份話無病徵既多數係未有病徵，唔系無。同埋真係無病徵就病毒量有機會少，口水驗唔出黎。所以等有病徵先驗就容易驗到。

無錯，尤其係有錢果班收成期，真係日日去驗都似

同埋如果因為要去驗而出入高危地方中咗肺炎就好笨柒

But 好多人有武肺都無病徵

星期一準時起身番工

要搞國安法，國家大定香港人健康大？